NOW TV 影到你地中間有鬼呀！

有隻黑衫四眼仔上到天橋同班警渣疑似會報情況！

你地睇路呀！

小心睇鬼呀！！